[軟性分化注意] 好撚多分化撚！

好多軟性分化post，例如：沙田私了過咗火、再唔節制就變文革

根本了解過就知手足唔係亂咁郁手，就算有改善空間，都係不完美，可接受我唔知啲post 係咪想分化，但係一旦種咗割蓆嘅根喺我哋心入面，遲早有一日會發大，大家要小心！

相信前線，支持前線，永不割蓆
兄弟爬山，各自努力

推呀

核爆都唔割

Agger
多謝勇武

邊個屌勇武邊個係鬼

已經有兩條撚樣開po話割，有條友仲話退出連登

幫推

左膠最鍾意睇人捱打

push

核爆都唔割呀

其實仲有好多事件要跟進，831單野，929行動，十一餐壽酒，又用幾日去分冷唔冷氣軍師，你唔厭我都厭

核爆都唔割席